其實ADMIN可唔可以開多個台??而家呢度變緊質

開返個台俾班兄弟發洩互屌
成日上黎想睇返有用既資訊就俾堆消極同懷疑分化POST檔住晒

記住前幾次做得到野多多少少都係靠時事台收風
負面情緒係好易傳染架!!

你自己縮返入你老母個私家西就無人串你囉

弱智

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

。沉著應戰